黑外套黑褲少女失蹤！！！！！

唔多發夢 早兩日呃屋企人話同朋友食宵夜
但朋友冇約過佢 報左警但popo話冇紀錄🥺🥺
失蹤左兩日冇曬消息🥺🥺
如有消息請通知黃小姐 56110804

推

推2

推3

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推4

推5

又有人失蹤喇！！

快啲入黎！

Push

推！

push

唔可以再有手足被失蹤

推到上熱門阿喂

報咗警但警察無紀錄？！

係被捕紀錄🥺🥺🥺

幫手推啊各位

Popo又忍唔到手？

P牌

tui

推呀屌

推啊！！！！！

幫推

推！！！！！

救人

即是被人拉左
呢個時間點解仲會有人信popo

間間狗屋問下啦

help pushing

個樣安全的

應該好安全

😭😭

Block柒你條冚家剷

pish

推左先！！！

block柒你老母化系

推！！！！

又有，唉！
希望平安啦！

Up乜撚野路 屌你條傻尻五毛

又係後生女失蹤？

Push 一個不能少

少女？

Tui

Pushhhhhhhh

屌

up

help

Pishhhh

推，幫手推

推左先

傻閪

冇事嘅

推！！

。

個樣咁安全唔會有事嘅

Pish

會唔會班藍絲/大陸賤種真係玩捉人阿

會嘗試下

PUSH!!!

你老母最安全

咁安全你幫我搵佢出黎啦

721 831 101

手足

pp

PUSH

有人理呢個女仔

冇人理呢個巴打？

定男人全部係condom？

咁男手足死左都唔緊要
因為冇人推男手足上熱門
女人重要啲
屌你地老母

旺角係咪有手足出左事.....

仲係冇消息㗎屌你老母

義士一世平安

推呀

推,救人

有無人識佢? Details pls

推。

應該去咗韓國者 幾個月後就返嚟

老共又殺人
黑警又放屍係過海到

「行動post」新死線->升級計劃書

最新完整企劃
大意：11.2 晚上係政府出賣黑警嘅死線，做唔到就11.3 升級
幫手推一下啦唔該

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦

【正視聽：反思行動及行動數量】

C

手足要平安無事呀

你老母就去左韓國

堆

有冇聯絡過星火個啲 去警處搵下？驚啲狗亂鳩咁拉左
推

Push ar

唉

10月26 ，星期6，要睇下live wo

Block 埋呢件大家

Pushhhhhhhhhhhhhh

推推推

捱

721 831

救人PLZ

睇相佢應該好安全